波台手足=足波撚，Cc狗=玩具撚

足波撚：包揼分組，包剪揼做龍，有位就企，開波，簡單直接，同我地一樣，唔使煩，係錯就屌，有狗就撚
玩具撚：勁嘅唔可以一組，要猜混簡人，猜完要射罰波嚟決定開波，邊個射罰波又要猜，射波又要check波，開完波又要check波，同cc撚一樣乜撚都要check

樓豬高汁

使唔使完全封鎖？

乜撚野呀屌你老母
死返出去啦 cc狗

fact check師靈感來自check ball